會員大雞樂，黃兆健速入

on9？梗係幫啦
收佢$1000蚊幫佢申請 跟住求其送幾本笑死朕等佢覺得好抵咁 幫佢申請又有禮物收
有錢賺點解唔賺？

個阿婆走左未 快啲追返返黎
如果唔係直接扣你$1000

咩求其送大亨話要留書展賣，分分鐘要加印

咁唔係送咩

好人經濟tee

好想吊。。。

收聲啦

你自己都想啦米扮

秒左賤賓